梁天琦上訴至今已經個半月，高院出到結果未

控辯雙方陳詞完畢 押後裁決

梁天琦一方早前陳詞指，本民前成員當晚的原意為小販爭取權益，法庭不應完全不考慮此動機。法官聽取各方陳詞後，決定押後頒布書面裁決。

支那：好撚驚呀 俾多啲時間我

公安條例

推